大家入黎擺底自己用緊既銀包

我近排想換銀包
想睇大家個款靚唔靚
我先：

個銀包靚靚仔仔好似新咁做咩換左佢
拎埋個包裝袋出黎影係咪高級啲

我上網搵呢幅
我用緊個個好殘

用money clip 想換bv

啲邊邊位花曬

Bv啲質地好舒服
做成日驚佢好易爛

Prada

長定短？

買左好耐了

幾靚

唔like啲紋

短，女款

英國買幾好用 用咁耐都冇味

叔系Porter

之前個銀包爛曬
咁啱果陣買omega錶送

放相！

英國買會唔會平啲

啲皮好唔好先

平好多千零蚊有交易

識啲野ching

未聽過

咁撚底買

頂

手

唔使我影你你自己都放咗啲相出嚟啦

我之前個bv用左6年都無爛

粉紅色
I like

BV?

Yes

紅色邊

買啦

我見我身邊啲人唔錫住黎用
已經好殘舊

18歲生日屋企人送咗個coach銀包俾我 不過睇落好似老坑款

呢隻有啲性格

你交比我

送

邊款

點解好似無人用gucci銀包

後悔左買呢隻色

係，邊位同中間好快殘
我無用bv之後轉左用呢個都唔錯

咁都唔算好貴

做咩當初唔買翻成個都係綁綁

咩牌子黎

Tom Ford 嘅money clip

Burberry

I don’t know

唔知點解香港好少男仔用長銀包
利申: 男 都係用長銀包

我好鍾意用長銀包

我都鍾意 啲錢攞出嚟嘅時候好似燙平咗咁好正

因為香港男唔興咩袋出街，長銀包插唔到褲袋
手拎住又唔方便，加上宜家唔會袋咁多Cash響身，所以長既唔太實用

我果個唔到二千有交易，暗紋好正

長銀包都照插後袋
玩命

我真係見好多人就咁插後袋
返大陸唔洗半個鐘就被失蹤

大陸

用咗幾年 殘到啲字有一半無咗

今晚個月亮好靚

LIHKG @ Android

快速起底

不過唔使驚 睇到我個名都知咩事啦

唔知點解好鍾意有花紋

之前用過，用到個制壞左

冇錢

好撚爽

Lv黑格仲正

我插後袋

西利

我都係吖 成日俾frd攞

呢種邊到有得買
我都想買個用！

Play boy

我都係，係咁玩尻我

睇心情換款

果陣我都有諗過，但我覺得太高調
手機原因先影到咁明顯
實物睇落係好淺色圖案

check this out

Super-X

巴打邊到買

hello kitty 咁

Gucci Logo係咁架啦

有無同好?

BV

之前用開呢款navy色
不過個角落位磨下磨下真係會爛
而家用呢個

我都係用Montblanc

要睇心情同襯衫同袖口褸

邊有話高唔高調

太高調用名牌會俾人當曬命

幾錢

Porter

有!!!!!! gg marmont small wallet!!

黑色Hermes 長銀包

做乜撚姐

男裝zip wallet 勿相認

lm

乜牌子

密集恐懼症點用

我無 覺得好靚

ching份人好撚有機心

用BV最on9
周街都假嘢冒牌

你意思係咁？

用左十年

真男人唔撚用銀包

放到好多野

放褲袋唔方便

原來個個銀包都係用緊名牌

揸車果日會用長銀包
或者有拎返工袋或者請客

立下眼睇好似火焰大喇趴

朋友之前代理既一個本地牌子
友情價兩舊水

BV其實都有款係入面money clip
識人用緊

你哋啲銀包全部都好撚柒

Cordovan

轉左用Card holder wallet後， 基本上出街大多數用Apple Pay + Octopus + 碌卡，已絕少用cash

自己整

想換銀包 用太耐已經爛 但係發覺好多男裝都無放散銀位
睇過Loewe Thom browne Saint Prada 都唔見有
有無巴打推介

好靚

[img]
圖片網址[/img]

成班連登戇鳩仔 見人用下名牌唔理3721個個負皮

裝到勁多嘢

同款

用緊無印長銀包
冇咩款夠簡潔又料靚
老婆送比我一用愛上

睇左咁多個巴打嘅銀包
我會想揀呢位巴打做老公
一睇就知整齊、簡潔、務實
應該幾靚仔

利申：藍絲

你貼少咗呢張喎

屌

無印
夠簡單，夠實用

真皮愛好者

多數凈係帶個card holder出街

有冇人鐘意用高身銀包？

有無尼龍銀包介紹,好討厭用皮製銀包,要有防RFID同散子格嘅.

想買第二代但香港好似未有

六七年前旺角買， 聽佢哋講好似係香港品牌

以前h and m 嗰商場

用到爛 用針縫番好
越用越舒服越用越 林

我個銀包雖然唔係名牌 唔係貴嘢
但係女朋友親手整俾我 用幾耐都唔會換

可惜最近已經變ex 但我都會keep住用

本身用lv card holder

ig見過香港有得訂

手製咋

年紀大愈唔想野咁多野出街帶

平時鎖匙電話耳筒加呢個

貪佢薄

散左一年 仲用緊ex 整個個

唐吉訶德買，有散紙位又多卡位
幾好用，好似1700円

ching 依個香港賣幾錢

好似我個銀包最大

係，6舊幾水，覺得唔係好抵
所以等緊現貨，睇左實物再考慮
再唔係12月過台灣睇

之前買
澳洲FedEx送香港3日到

之前用TOUGH差唔多7年，個銀包甩皮甩到Ｄ身份證呀卡呀黑色一撻撻
有無巴打推薦銀包襟用中間可以放相

搭單問
我有個朋友個銀包又係好細個
啱啱卡片size，但可以有三摺，攤開個側面可以啱啱好放銀紙
摺返埋又好似個盒咁
唔知有冇巴打知咩牌子邊喥有得買

唔撚用

我都等緊現貨

我諗住買zenlet 2+, 厚1.6cm
唔知手感點樣呢
去台灣再留意下二手新貨可能可以再平啲

畢竟第一代都係$250左右

有個用左一年都冇 d lining已經爛晒

我上年生日女朋友送
佢話我之前個銀包用左七年好心換左佢

銀包真係好難爛 根本唔使點換

同款藍色

想買gucci

1年唔夠已經有少少爆邊

用得耐啲字甩色

用左三年

睇情況用
大既國內旅行用（住日本，日本國內）
細既日常用

全皮果d品質好麻麻 布會吸屎忽d汗

我都用緊

買樣咋
gucci marmont

你女？女又無乜所謂 會放袋入面

係

覺得銀包可以買貴啲

求教學
呢隻係咩物料？

你個朋友 點解你唔問佢

媽媽買俾我的
比任何名牌還要珍貴

馬臂皮銀包 係ig搵人整
之前送左個比女朋友，女朋友又送左個比我

用左一排仲係有好香既皮味

有冇head porter同好

65xx 唔記得exact number

大學開始用 LV 5千幾 印埋字

但最近佢地出左隻全粒面皮 好靚但成8千幾

卡片套有三個

唔講唔會有人知係YSL 我覺得係最靚嘅銀包款

用緊呢款
自己果個銀包正面嘅logo已甩曬色
但係整嘅皮依然夠硬

Ching sick ball

搵人uk買，5k有找

卡套靚 邊到買

老坑款

balenciaga
佢有款細銀包真係好細 但五臟俱全

8年前女朋友送嘅生日禮物

佢話我嗰陣廿幾歲人，係時候用個成熟啲嘅銀包

女朋友仔送俾我

香港買？

究竟點先會得到連登仔認同 上面自貼果大部分都正正常常 但全部負評

同款不過啡色
女朋友親手整，再殘都會keep住用

覺得男人用長銀包好撚gay 唔gay都有少少靠唔住嘅感覺

我搵到啦
係exentri

係😂

用左接近十年都未見過有其他人用
想知連登有冇同款用家同講下銀包狀況
條橡筋鬆晒

想知買咗幾多錢

自己買皮整個啦

我個銀包用咗10年咁濟，發晒mo好似出土文物

我印象好似黑色就5500～6000幾 特別色好似7000～7400 兩年前 而家唔知了

用緊依個，已經2年幾，應該無銀包薄同輕過佢
最重要係香港牌子，香港製造

大陸人先用呢D

土屋

男人老狗唔係gay但用長銀銀包真係好撚嘔心

竟然有人用呢個牌子
同你差唔多

仲未有人貼藍白膠袋

佢見我之前果個用到好殘
親手整俾我

幾多錢

用緊個紫色

錢放外 咩設計黎

特別色7600

嗰時2600幾至3000

agnes b 但年頭係日本買 唔知香港有無

正野, 我以前都係用呢個
不過啡色

都幾多人用PRADA銀包

窮撚表示

啲錢唔會跌出嚟
所以唔驚

大家d銀包都咁鬼高級架呢個銀包用左3 4年

到呢個年代仲有人話男人用長銀包gay

用左3年幾

巴打正解
設計想點整又自己話事
皮既質素又靚好多，仲要價錢點都唔過$3000
啲錢用係材料同手工到而唔係brand

放左10幾年近呢年先用

唔用銀包 用card holder

你果條帶擺錢好唔好用
宜家新果批好似無再出money clip?

拎錢同擺錢係嘛煩啲
但我多數用八達通比錢
好少比cash
而加好似都有money clip 但少啲貨咁

依隻貴野黎 當年我都係用緊佢

雖然好老土 但我覺得好靚
個LV用左差唔多十年

柒

好想返澳洲呀唉

呢個買幾錢？

有無啲男裝銀包有得放相又多卡位
想送俾男朋友

只要係名牌連登仔都會負評

$65xx

YSL 幾正，之前用Paul Smith 好快爛

公廁款
右邊用左三年

$1400幾 好好用👍🏽

可唔可以講係邊個ig?

經典格仔最靚

3個銀包輪流換

你唔驚俾人打劫

微信錢包

有冇巴打 銀包 係有9格到 zip卡位 我自己用緊果個好耐 想換都搵唔岩心水

想買返用緊果個 差唔多款

好少人用Paul Smith, 睇晒得1,2個

好想買

同款網圖，用過返唔到轉頭

翻版 ⋯⋯⋯問過日本正版未

Uk平d定法國？

???

用
用緊而隻貪佢薄，不過好似係Porter toyko黎

Porter International 係台灣代工廠
抄襲日本Porter Tokyo

簡單講，你係俾咗正價買淘寶貨

類似情況有：
台灣地圖袋vs 意大利地圖袋

Oh shit 原來係咁
不過都好好用 個皮嘅質感幾特別👍🏽

呢層我都唔知，但應該相差無幾 btw係黑色特別cheap，其他貴d

咁你話「擺底自己用緊既銀包」？？？屌

Porter用左年幾。

分左手未

未，仲結埋婚

same here
不過性別調轉

女
女朋友買料自己整

刻左名所以遮左

點解你地個paul smith keep 得咁好 我嗰個用左1年幾多啲就甩晒啲皮

好少會擺後袋 驚坐到爛

大約係四年前係英國買£465

每次食飯都要去馬會禁錢先?

整得幾靚喎

長銀包好用 真皮又耐用 不過好鬼厚

呢個係咩brand

係咪日本買架

係呀

個銀包咁渣
比賓妹用就差唔多

我嗰個用左大半年, 有D 線已經散散地, 我用Aa 膠痴住咋

點睇一個三十幾歲既男人用令面（漆皮）黑色長銀包？

巴打邊到買？

貼自己銀包 = 幾百負評
貼勁特別/明玩野既 = 幾百正評

Hermes

我呢個人手做 可能會好點

LV個網

而家好似已經無呢個款

Tommy純粹鍾意個logo

用緊圖入面依款
好似都成2千蚊

ching請問givenchy d皮革質素如何？

黑色長銀包無問題，令面都無問題
用漆皮既話，唔係gay唔gay
而係果個男人既品味有啲問題

彈撚開啦。

Globe-Trotter, Lane Crawford 入

邊隻名牌邊隻皮最耐用 皮銀包用得愈耐隻色就愈有味道

換咗佢啦

卡通嗰啲咪正皮囉

用左成年

女朋友送

not bad

可睇下入面間隔嗎

我自己用開prada envelop cardholder加一個散紙包, 用咗幾年
想買個銀包俾老豆但無留意開男裝銀包, 知唔知有咩牌子既黑色皮銀包卡位夠多又唔花巧架? 我本來覺得celine medium multifunction strap wallet 幾好, 但朋友都覺得太女人唔啱送俾老豆
短銀包或者中size好似passport holder咁大都可以
唔該!

montblanc, dunhill, BV

第一眼望到都覺得樓主份人幾老土

見到都想洗手

Vintage嘅感覺
好似八國聯軍之役英軍留落嚟咁

用左就兩年

唔會 佢d牛皮好耐用 用番幾年都得

Chanel 比人偷撚左
依加無銀包

裡邊係點架

我個個同你一樣色一樣樣
不過冇第一張圖右下粒星星

我個個日本買

最上返工出街食飯用

12卡， 兩邊放卡後面仲有暗格，中間如你所見

有冇LINK

有冇咩銀包介紹？
唔一定要牌子野
想細細粒一隻手拎得晒同放到入褲袋
都係放銀紙+6張卡+散紙
Budget係$1000樓下

試過就咁用啲散紙包/cardholder都唔鍾意

買個PORTER

粗用
當年老婆坐住月去買
個女而家都7歲